廢老真係好撚柒蠢

發夢廢老同事一返公司就喺茶水間大大聲講：
「屌！二百萬人上街，咪又係收咗錢！」（小學程度又唔識英文淨係識賭馬果種）

我忍唔住喺銀包拎三張金牛出黎同佢講：
「係呀！出席者一個人三千蚊！我全家五個人去曬，袋咗萬五蚊，快過政府派四千蚊，已經諗緊放假去邊度旅行啦。」

佢呆撚咗，冇耐就偷偷地去我個位問我係咪真係有錢派。

我話：「識咗咁耐呃你做乜呀，一場同事咪話我唔提你。啲錢係外國勢力畀個港英餘孳派畀遊行人士嫁，目標係搞亂香港。派錢地址係Government House, Upper Albert Road, Central，嗱我寫低界你，記得帶曬成家去，到時搵林女士收錢。」

佢仲唔該前唔該後返自己位